\section{\textbf{出版作品}}
 \resumeSubHeadingListStart
    \item{
      欧长坤.
      \emph{现代移动情感推断技术引导: 方法、应用及挑战}.
      媒体计算机科学高级研讨会, IFI LMU, 2018. \href{https://github.com/changkun/hs-ws17-mobile-emotion-inference/blob/master/src/lmumihs-ou.pdf}{英文}, \href{https://github.com/changkun/hs-ws17-mobile-emotion-inference/blob/master/slides/presentation-final.pdf}{幻灯片}.
    }
    \item{
      欧长坤.
      \emph{理解深度学习的泛化能力}.
      深度学习高级研讨会, IFI LMU, 2018. \href{https://docs.google.com/presentation/d/1eNUYH9_3bbBO7bONPU8BCTr2DOMC69gdOJvBgpLjwNg/edit#slide=id.g2cdf1dbd0b_1_6}{英文}, \href{https://www.youtube.com/watch?v=z9je5YlnBgI&t=1585s}{视频}.
    }   
    \item{
      Hermann Redich, Patrick Börzel, Isabella Galter, Collin Leiber, 欧长坤
      \emph{卷积神经网络：从零到一}.
      深度学习高级研讨会, IFI LMU, 2018. \href{https://github.com/changkun/talks/blob/master/201712/cnn.pdf}{英文}.
    }
    \item{
        Matthias Geiger, 欧长坤, Cedric Quintes.
        \emph{当心：一种服务行人的公共显示屏路况安全标识}.
        讲座: 人机交互深入主题, IFI LMU, 2017. \href{https://github.com/changkun/ath-windshild-display/blob/master/paper/ath.pdf}{英文}.
    }
    \item{
      欧长坤, 展翼飞, 李喆.
      \emph{基于 GWAP 的一种现代灾难监控系统}.
      讲座: 人类计算, IFI LMU, 2017.
      \href{https://github.com/changkun/hc-ss17-disaster-monitoring/blob/master/report/hc_final_project_report_team_Hotpot.pdf}{英文}
    }
   \item{
       欧长坤.
       \emph{C++11/14 高速上手教程}. 
       2016, 
       \href{https://www.gitbook.com/book/changkun/cpp1x-tutorial/details}{简体中文}, 
       \href{https://github.com/changkun/cpp1x-tutorial}{源代码}
   }
   \item{
       欧长坤, 陈雅茜(责任教授), Andreas Butz(联合审稿).
       \emph{智能手表的非接触式备择交互模式的设计}. 
       2016, \textbf{学士论文}. \href{https://changkun.us/files/cv/bachelor-thesis-cn.html}{简体中文}, 
       \href{https://changkun.us/files/cv/bachelor-thesis-en.html}{英文}
   }
   \item{
       欧长坤.
       \emph{数学建模教程}.
       2016, \href{https://www.youtube.com/watch?v=EUfXE3vP9_A&list=PLwUqqMt5en7c7iZIseCVAS5BX6RPkS-qR}{YouTube 播放列表}
   }
   \item{
       欧长坤, 陈雅茜. 
       \emph{基于触摸行为和运动传感器特征的智能手机握持姿势识别与用户认证系统}. 
       西南民族大学学报(自然科学版). 
       2016, 42(4):429-435. \href{https://changkun.us/files/cv/touch.swun.html}{简体中文}
   }
   \item{
       欧长坤, 郭曌阳, 陈雅茜.
       \emph{基于单目视觉和简单手势的空间交互技术}. 
       西南民族大学学报(自然科学版). 
       2014, 40(16):871-876. \href{https://changkun.us/files/cv/vision.swun.html}{简体中文}
   }
   \item{
       欧长坤, 黄沐, 石梦鑫, 程江.
       \emph{关于 ``除非超车否则靠右行驶'' 交通规则的研究}. 
       2014, \textbf{美国数学建模竞赛一等奖获奖论文} \href{https://changkun.us/files/cv/28922.public.html}{英文}
   }
 \resumeSubHeadingListEnd